вопрос 6 я

 

в в
3} 'Напряжённость электрического поля между пластинами воздушного конденсатора изменяется со скоростью 2 — 2, 8 - 10° Е Если пластина конденсатора представляет собой диск радиусом
ответа — 1 см, то величина тока смещения Г.,, составляет

Балл: 1,000

\№ Отметить: ®7, 8 мкА. 8, 85 мкА. —3,14 мкА. 2,8 мкА.

вопрос

Предыдущая страница Ге еТЕСКа о Те!
